梅豔芳同何韻詩師徒真係香港之光

何韻詩大家知唔講
梅豔芳，民主運動的忠貞分子，係六四未平反之前無踏足過大陸，仲有黃雀行動捐錢救六四義士

G

你老母的確係，仲要係俾狗屌

金盈真係大6g

卡勞開認真post

好靚女

呢個徒弟冇收錯

梅艷芳如果未死一樣會奶共

你老母如果冇比狗屌一樣唔會生你出黎

你老母如果未死一樣會做雞

反麻下場

卡勞同金割蓆未

轉咗會善姨了

ho ball

冇反卡勞同mayu 好耐了
和解好嗎？

有不和過？

草蜢呢